請問全港最大既vans門店係邊?

是咁的.
咁岩今個月係我生日月份,
vans就send左個sms黎,話去門市買野有7折.
想問下各位巴絲,全港最齊款既門市係邊
利申:淨係去去過元朗新元中,元朗廣場(已拆),屯門市廣場,同旺角朗豪坊門市
其他都未去過

Tst we trust 我是來留名的

我見過就係lcx最大

唔一定每間都用到個折扣

全國最大嘅美女裸聊中心我就知係邊

佢個message係咁:
Vans祝您生日快樂！誠邀您於本月親臨我們的專門店享受單次7折購物優惠。
無講邊間唔得

遲d去睇下~

打去問下？

如果無人答到我就打

經典款唔用得 折得又好睇既款本身都唔會特別平
隨便搵間睇下有冇岩啦 冇就算
至少我係咁

任何一間分店都用得，但classic 款無得折。
LCX 同又一城個間都幾大

thanks bro

明白

香港買鞋真係好on 9,款少sales西面之餘，折完仲貴撚過日本門市

係咁架啦,好出奇呀？

旺角兩間唔用得

買衫抵d

未買過,質料點

我都諗唔撚明點解會咁
理論上低稅應該平d㗎

旺角唔得

租貴咪收你貴d去cover個成本

旺角 東涌都唔得
classic款都冇折
其他款就有

旺角朗豪坊用得

今日去屯市個間，佢話齊款
Btw 全黑vans